認真，要解散機場集會真係好簡單

一直派人喺入面撩事鬥非
屌鳩遊客同香港人就okay

麻煩記住初衷：

機場集會係向外國人宣傳香港而家發生緊咩事
Call to action 俾佢地知點樣幫我地

人多起上來自己唔洗大家去攔住人都可以令AA做野。

＃不割蓆，不督灰
＃五大訴求，缺一不可
＃以眼還眼

自推十連

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

「破解機場民意論」

不解釋了，如果一直只宣傳唔做任何行動，係唔會有效，文宣加癱瘓先係正路

卧底做緊架啦

push